{
  "10s": "10多岁",
  "20s": "20多岁",
  "30s": "30多岁",
  "40s": "40多岁",
  "50s+": "50岁以上",
  "5G access means faster downloads, better streaming, and access to emerging technologies like AR/VR.": "5G接入意味着更快的下载速度、更好的流媒体体验，以及使用AR/VR等新兴技术的机会。",
  "5G coverage remains limited, with only about 1.6 billion people having access to this technology.": "5G覆盖范围仍然有限，全球只有约16亿人能够使用这项技术。",
  "A university degree often provides access to higher-paying jobs and professional networks.": "大学学历通常能提供更高薪的工作机会和专业人脉网络。",
  "A washing machine saves significant time, especially for women who traditionally handle laundry.": "洗衣机可以节省大量时间，特别是对于传统上负责洗衣的女性而言。",
  "About 1.7 billion adults remain unbanked, lacking access to formal financial services.": "约17亿成年人仍然没有银行账户，无法获得正规金融服务。",
  "About 2.1 billion people have never used the internet, creating a significant digital divide.": "约21亿人从未使用过互联网，造成了严重的数字鸿沟。",
  "About 2.4 billion people live in overcrowded housing conditions globally.": "全球约有24亿人生活在过度拥挤的住房条件下。",
  "About 3.2 billion people do not own a smartphone, limiting their access to mobile services.": "约32亿人没有智能手机，限制了他们使用移动服务的能力。",
  "About 3.6 billion people lack access to essential health services or face financial hardship when seeking care.": "约36亿人无法获得基本医疗服务，或在寻求医疗时面临经济困难。",
  "About 4.8 billion people wash clothes by hand, spending hours weekly on this task.": "约48亿人手洗衣服，每周在此任务上花费数小时。",
  "About 5.6 billion people lack fixed broadband internet access at home.": "约56亿人家中没有固定宽带互联网接入。",
  "About 6 billion people do not hold a valid passport, limiting international travel.": "约60亿人没有有效护照，限制了国际旅行。",
  "About 675 million people worldwide still live without electricity, mostly in Sub-Saharan Africa and South Asia.": "全球约有6.75亿人仍然没有电力供应，主要分布在撒哈拉以南非洲和南亚地区。",
  "Academic research on global living standards": "全球生活水平学术研究",
  "Accept": "接受",
  "Access your data": "访问您的数据",
  "Adequate living space supports privacy, study, work from home, and overall mental health.": "充足的生活空间支持隐私、学习、居家办公和整体心理健康。",
  "Affording nutritious food is essential for physical health, cognitive development, and productivity.": "能够负担营养食品对于身体健康、认知发展和生产力至关重要。",
  "Age Group": "年龄段",
  "Age group and gender (optional)": "年龄段和性别（可选）",
  "Age group and gender you optionally provide": "您可选提供的年龄段和性别",
  "Air travel experience indicates access to long-distance mobility and often international exposure.": "航空旅行经历表明能够进行长距离移动，并且通常具有国际视野。",
  "Already {{milestone}}": "已在{{milestone}}",
  "Analyzing global data...": "正在分析全球数据...",
  "Annual income": "年收入",
  "Approximate location (country/city from IP)": "大致位置（从IP获取的国家/城市）",
  "Approximately 770 million adults worldwide cannot read or write, with two-thirds being women.": "全球约有7.7亿成年人不能读写，其中三分之二是女性。",
  "are in this group.": "属于这个群体。",
  "Around 1.7 billion people lack basic sanitation, and 494 million still practice open defecation.": "约17亿人缺乏基本卫生设施，4.94亿人仍然露天排便。",
  "Around 2.1 billion people lack safely managed drinking water services at home.": "约21亿人家中缺乏安全管理的饮用水服务。",
  "Awesome Rank": "全球排名",
  "Back": "返回",
  "Begin Analysis": "开始分析",
  "Being in the consumer class means having discretionary income beyond basic necessities.": "属于消费阶层意味着在基本需求之外拥有可支配收入。",
  "Browser type, screen resolution, language settings": "浏览器类型、屏幕分辨率、语言设置",
  "Calculating...": "计算中...",
  "Can you access essential healthcare without financial hardship?": "你能在不造成经济困难的情况下获得基本医疗服务吗？",
  "Can you afford a healthy diet?": "你能负担得起健康饮食吗？",
  "Can you read and write simple sentences?": "你能读写简单的句子吗？",
  "Car ownership provides mobility, flexibility, and access to opportunities beyond public transit routes.": "拥有汽车提供了流动性、灵活性，以及超越公共交通路线的机会。",
  "Check Rank": "查看排名",
  "Close": "关闭",
  "Collected data is used only for research and service improvement purposes. We do not sell or share your personal information with third parties.": "收集的数据仅用于研究和服务改进目的。我们不会向第三方出售或分享您的个人信息。",
  "Coming Soon": "即将推出",
  "Continue": "继续",
  "Copied!": "已复制！",
  "Cost of living": "生活成本",
  "Country and city derived from IP address": "从IP地址获取的国家和城市",
  "Data": "数据",
  "Data Retention": "数据保留",
  "Data Sharing": "数据分享",
  "Decline": "拒绝",
  "Demographic Information": "人口统计信息",
  "Dental care access indicates broader healthcare availability and preventive health practices.": "牙科护理的获得表明更广泛的医疗服务可用性和预防性健康实践。",
  "Depending on your location, you may have the following rights:": "根据您所在的位置，您可能拥有以下权利：",
  "Device Information": "设备信息",
  "Device type, screen size, browser language": "设备类型、屏幕尺寸、浏览器语言",
  "Did you graduate from high school (secondary education)?": "你从高中（中等教育）毕业了吗？",
  "Discover where you stand": "发现你的位置",
  "Do Not Collect My Data": "不收集我的数据",
  "Do you eat out or order food delivery at least once a week?": "",
  "Do you have a bank account or mobile money account?": "你有银行账户或移动支付账户吗？",
  "Do you have a refrigerator in your home?": "你家里有冰箱吗？",
  "Do you have a university degree (Bachelor's or higher)?": "",
  "Do you have a valid passport?": "你有有效护照吗？",
  "Do you have a washing machine at home?": "",
  "Do you have access to a flush toilet or improved sanitation?": "你能使用抽水马桶或改善的卫生设施吗？",
  "Do you have access to electricity in your home?": "你家里有电吗？",
  "Do you have access to safe drinking water at home?": "你家里有安全的饮用水吗？",
  "Do you have home broadband internet?": "",
  "Do you have social protection benefits (paid leave/sick leave)?": "",
  "Do you live in a non-overcrowded home?": "你住的房子不拥挤吗？",
  "Do you live without fear of eviction?": "",
  "Do you own a personal smartphone?": "你拥有个人智能手机吗？",
  "Do you receive preventive dental care at least once a year?": "",
  "Do you regularly spend money on cultural activities (OTT subscriptions like Netflix, movie tickets, concerts, theater, or musicals)?": "",
  "Do you spend more than $12 (approx. 16,000 KRW) per day?": "",
  "Do you use 5G internet?": "",
  "Do you use the internet?": "你使用互联网吗？",
  "Does your household own a car?": "",
  "Enter your annual income to estimate where you stand globally": "输入您的年收入，估算您的全球排名",
  "Example: 50,000": "例如：50,000",
  "Exchange rate": "汇率",
  "Female": "女",
  "File a complaint with supervisory authority": "向监管机构提出投诉",
  "Financial inclusion enables saving, borrowing, and receiving payments safely—essential for economic stability.": "金融包容性使人们能够安全地储蓄、借贷和接收付款——这对经济稳定至关重要。",
  "For more accurate comparison": "为了更准确的比较",
  "Gender": "性别",
  "Generate anonymized global statistics": "生成匿名化的全球统计数据",
  "GitHub": "GitHub",
  "Global": "全球",
  "Global Rate": "全球比例",
  "Half of humanity lives on less than $12 per day, limiting their consumer choices.": "半数人类每天生活费不足12美元，限制了他们的消费选择。",
  "Have you ever flown on an airplane?": "你坐过飞机吗？",
  "Having electricity means you have access to lighting, refrigeration, and the ability to charge devices—a foundation for modern life.": "拥有电力意味着你可以使用照明、冷藏和给设备充电——这是现代生活的基础。",
  "Healthcare access without financial burden means illness doesn't lead to poverty.": "能够在不造成经济负担的情况下获得医疗服务意味着疾病不会导致贫困。",
  "Home": "首页",
  "Home broadband enables remote work, streaming, video calls, and seamless online experiences.": "家庭宽带使远程工作、流媒体、视频通话和无缝在线体验成为可能。",
  "Housing security enables long-term planning, investment in property, and psychological well-being.": "住房安全使长期规划、房产投资和心理健康成为可能。",
  "How We Use Information": "我们如何使用信息",
  "I am in the Top {{score}}% of the global population! #AwesomeRank": "我位于全球人口前{{score}}%！#AwesomeRank",
  "Implication": "含义",
  "Improve question quality and user experience": "改进问题质量和用户体验",
  "Income basis": "收入基准",
  "Income Rank": "收入排名",
  "Income rank result": "收入排名结果",
  "Information We Collect": "我们收集的信息",
  "Internet access enables education, job opportunities, social connection, and access to vital information.": "互联网接入使教育、就业机会、社交联系和获取重要信息成为可能。",
  "Introduction": "简介",
  "Last updated": "最后更新",
  "Less than half of the world's households have access to a personal vehicle.": "全球不到一半的家庭拥有私人车辆。",
  "Level 1: Infrastructure (Survival)": "第一级：基础设施（生存）",
  "Level 2: Connectivity (Information)": "第二级：连接性（信息）",
  "Level 3: Assets (Comfort)": "第三级：资产（舒适）",
  "Level 4: Lifestyle (Prosperity)": "",
  "Level 5: Mobility (Elite)": "第五级：流动性（精英）",
  "Literacy opens doors to employment, information access, and civic participation that many take for granted.": "识字能力为就业、信息获取和公民参与打开了大门，这些是许多人认为理所当然的。",
  "Location Information": "位置信息",
  "Male": "男",
  "Market": "市场",
  "Market exchange rate (MER)": "市场汇率（MER）",
  "Median (50th)": "中位数（第50位）",
  "My income is in the Top {{score}} worldwide. Check yours:": "我的收入位于全球前{{score}}。查看你的排名：",
  "Nearly 1 billion people worldwide feel insecure about their housing tenure.": "全球近10亿人对其住房保障感到不安。",
  "Nearly 3.8 billion people lack any form of social protection coverage.": "近38亿人缺乏任何形式的社会保障覆盖。",
  "New": "新",
  "Next milestone": "下一个里程碑",
  "NO": "否",
  "No_Hint": "否",
  "Not saved": "未保存",
  "of the global population.": "的人群中。",
  "Only 1 in 4 adults worldwide has completed tertiary education.": "全球只有四分之一的成年人完成了高等教育。",
  "Only about 1.2 billion people regularly spend money on cultural activities such as streaming subscriptions, movies, concerts, theater, or musicals.": "",
  "Only about 1.6 billion people have ever flown on an airplane in their lifetime.": "全球只有约16亿人一生中坐过飞机。",
  "Only about one-third of people can regularly afford to eat outside the home.": "只有约三分之一的人能够经常负担得起外出就餐。",
  "Other": "其他",
  "Out of 8 billion people, only": "在80亿人中，只有",
  "Over 1.7 billion people lack access to refrigeration, affecting food safety and nutrition.": "超过17亿人无法使用冷藏设备，影响食品安全和营养。",
  "Over 2.5 billion people cannot afford a healthy diet, contributing to malnutrition and diet-related diseases.": "超过25亿人负担不起健康饮食，导致营养不良和饮食相关疾病。",
  "Over 3.3 billion adults have not completed secondary education worldwide.": "全球超过33亿成年人未完成中等教育。",
  "Over 4.4 billion people lack access to regular preventive dental care.": "超过44亿人无法获得定期的预防性牙科护理。",
  "Passport ownership represents the freedom and means to travel internationally.": "拥有护照代表着国际旅行的自由和能力。",
  "people": "人中的1人",
  "people.": "人中才有一位的稀有人群。",
  "per day": "每天",
  "per month": "每月",
  "per year": "每年",
  "Policy Changes": "政策变更",
  "Poverty lines are PPP-based.": "贫困线以购买力平价为基础。",
  "Poverty Status": "贫困状况",
  "PPP": "购买力平价",
  "PPP (cost of living adjusted)": "购买力平价（生活成本调整）",
  "Prefer not to say": "不想回答",
  "Privacy Notice": "隐私声明",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Proper sanitation prevents disease, protects dignity, and is fundamental to public health.": "适当的卫生设施可以预防疾病、保护尊严，是公共卫生的基础。",
  "Quiz and Income Data": "问答和收入数据",
  "Quiz responses, income input (calculator), and response times": "问答回答、收入输入（计算器）和响应时间",
  "Quiz responses, response times, and income entered in calculator": "问答回答、响应时间和计算器中输入的收入",
  "Read Privacy Policy": "阅读隐私政策",
  "Refrigeration allows food preservation, reduces waste, and enables a more varied and nutritious diet.": "冷藏可以保存食物、减少浪费，并使饮食更加多样化和营养丰富。",
  "Regular cultural spending suggests discretionary income and access to diverse leisure opportunities.": "",
  "Regular dining out indicates disposable income and access to diverse food options.": "经常外出就餐表明拥有可支配收入和获得多样化食物选择的能力。",
  "Request data deletion": "请求删除数据",
  "Results are calculated instantly. If you allow data collection, we save anonymized results to improve global stats.": "结果会即时计算。如果你允许数据收集，我们会保存匿名化结果以改进全球统计。",
  "Richer than": "富裕程度超过",
  "Safe water access prevents waterborne diseases and saves hours spent collecting water daily.": "安全饮用水的获取可以预防水传播疾病，并节省每天收集水所花费的时间。",
  "Save failed": "保存失败",
  "Saved": "已保存",
  "Saving…": "正在保存…",
  "Secondary education significantly improves employment prospects and earning potential.": "中等教育显著提高就业前景和收入潜力。",
  "Security": "安全",
  "See your income rank worldwide": "查看您的全球收入排名",
  "Share Rank": "分享排名",
  "Share Result": "分享结果",
  "Smartphone ownership provides access to apps, mobile banking, navigation, and instant communication.": "拥有智能手机可以使用应用程序、移动银行、导航和即时通讯。",
  "Social protection provides a safety net during illness, unemployment, or retirement.": "社会保障在疾病、失业或退休期间提供安全网。",
  "Source": "来源",
  "Start Again": "重新开始",
  "Switch to PPP": "切换到购买力平价",
  "Tell us about yourself": "告诉我们关于你的信息",
  "That means you are 1 in": "也就是说，你是每",
  "The collected information is used for the following purposes:": "收集的信息用于以下目的：",
  "This privacy policy explains what information is collected, used, and protected when you use the Awesome Rank quiz application.": "本隐私政策说明了您在使用Awesome Rank问答应用时收集、使用和保护的信息。",
  "This privacy policy may be updated from time to time. We will notify you of significant changes by posting the new policy on this page.": "本隐私政策可能会不时更新。我们会通过在本页面发布新政策来通知您重大变更。",
  "This result is a modeled estimate, not a factual measurement. Real-world rankings can differ, but the pattern can still be meaningful, especially when comparing across questions.": "此结果是模型估计，并非事实测量。现实世界的排名可能不同，但这种模式仍可能有意义，尤其是在跨题目比较时。",
  "times the median": "中位数倍数",
  "to reach {{milestone}}": "达到{{milestone}}",
  "TOP": "前",
  "Top 0.1%": "前0.1%",
  "Top 0.1% starts at": "前0.1%起始于",
  "Top 1%": "前1%",
  "Top 1% starts at": "前1%起始于",
  "Top 10%": "前10%",
  "Top 10% starts at": "前10%起始于",
  "Top earners (out of 8 billion)": "高收入者（80亿人中）",
  "Try It Yourself": "自己试试",
  "Type an amount to see your rank": "输入金额查看您的排名",
  "USD": "美元",
  "View Details": "查看详情",
  "We collect anonymous data to provide better service and generate global statistics. The following information may be collected:": "我们收集匿名数据以提供更好的服务并生成全球统计数据。可能收集以下信息：",
  "We collect the following types of information:": "我们收集以下类型的信息：",
  "We do not sell your personal information. Data may only be shared with research partners in anonymized and aggregated form. We may disclose information when required by law.": "我们不会出售您的个人信息。数据只能以匿名化和汇总的形式与研究合作伙伴共享。我们可能在法律要求时披露信息。",
  "We implement appropriate technical and organizational measures to protect data from unauthorized access, alteration, or destruction.": "我们实施适当的技术和组织措施，以保护数据免遭未经授权的访问、更改或销毁。",
  "We retain data for up to 2 years for research purposes. After this period, data is automatically deleted or permanently anonymized.": "我们出于研究目的保留数据最多2年。此期限后，数据会自动删除或永久匿名化。",
  "Where do you rank among 8 billion people?": "在80亿人中，你排在什么位置？",
  "Where do you stand among\n8 billion people?": "在80亿人中，\n你处于什么位置？",
  "WID thresholds (wid.world)": "WID阈值（wid.world）",
  "Withdraw consent at any time": "随时撤回同意",
  "WORLD\nRANK": "全球\n排名",
  "YES": "是",
  "Yes_Hint": "是",
  "You are in the top": "你在全球排名前",
  "Your Answers": "你的回答",
  "Your income": "你的收入",
  "Your income vs median": "你的收入 vs 中位数",
  "Your Rights": "您的权利"
}
